[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

1. 地對地核彈－扮自己人

點解前線勇武既9成都係仲讀緊書既後生仔？

我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

扮自己人不論係示威者，文宣一樣，你會發現越嚟越多深黃屌淺黃，淺黃屌淺藍，逐層打落去嘅言論，記得大家初心不變，目標一致，如有發現只屌不做事，請自動歸類為分化撚，真心膠嘅請你回頭是岸，比你屌走晒啲人，你只係同緊示威者攬炒，政府樂見。
另外，熱狗感覺上又似真心膠，又似扮自己人做柒事嘅間諜，呢啲人最危險，請大家份外留意。因為一個唔小心，就會將整個運動嘅努力白費。明明要人支持人權方案，變咗支持Trump，高招！令我諗起無敵神駒呢隻間諜，講野有文有路，然後帶我地送死嘅人呢類最危險，請小心！
（＊令示威者互相指摘，製深黃同淺黃之間嘅階層，拉一派打一派）
（＊令未係示威者立場人士動搖，代入淺黃層角度，覺得反正都會被反對，做乜都反對點解我唔企返原先立場？）
可以做啲咩： 不推文回覆，包容身邊嘅朋友，少指摘，多鼓勵
多教育如何分鬼，只要發現核心唔同，手段效果偏離主題都好易係鬼／傻豬隊友，必要時出手唔使出口，平日無視冷卻，或多教育（針對傻豬隊友）。

2. 地對空核彈－香港權貴

【星期二】何超瓊星期二會去聯合國演說:一小撮示威者不代表750萬港人

呢類攻勢令國際聲音改變，等人地覺得香港人不能夠同一而論，而且只要夠強勢嘅人出嚟講多幾句，好多跟尾狗，慢慢連上流社會都改變陣型，令少數變多數，令多數變少數。
你要知道呢班人好多都係沈默嘅一派，一直唔出聲都係因為大陸積極遊說同傾好deal。
（搵唔返個Post，有個Post琴日見到，麻煩見到記得嘅朋友回覆補返，係教大家點對淺黃有禮貌啲咁講嘢）
（極建議大家見到好嘅Post要打星Bookmark 不定時推Post，五毛大軍推Post太快，版面只要見到飲飲食食或者ON9 post大家就會開始怪責，連登仔真係易打，所以一定要Bookmark)
可以做啲咩： 配合攪炒巴，做好twitter文宣，前線嘅最好捉到大陸武警逼供

3. 空對地核彈－假新聞

示威者做愛Post好多好多假新聞Post比人推得好快，然後你又蠢蠢咁去繼續討論，你要明白，係一場腦殘比賽中勝出，你都係腦殘。
可以做啲咩：提出合理理據，然後收手，繼續做應該做嘅事。

最後引用天琦嘅說話提醒大家
＂政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己，改變想法＂

仲有日本民運風氣頹靡係因為「道德高地」，請大家多多鼓勵包容，少啲屌人。個運動係追求開心快樂，唔係苦行。唔好站係道德高地同人分化。你做到係你叻，唔係人蠢，請留意。

要香港有長期嘅繁榮安定，我哋都要有耐性去呢場長仗，適當時保留實力，唔一定要下下硬打，「鄧寇克大行動」英軍撤退先有反攻歐陸嘅機會。

「寶劍鋒從磨礪出 梅花香自苦寒來」
請忍耐，約定你他日煲底相見！

歡迎補充，小弟不才，本身打得好詳細唔小心喺手機APPS DEL晒.....要做嘢先

雖然好攰，記得軟硬兼施，同深藍屋企人鬧係無用，軟性手段更有用。
我哋拉到多一個人支持，就多一份力量。
唔好放棄，香港人真係好攰，但我哋一直貪圖安逸好耐。
呢幾十年真係快錢有快錢，好多野都可以一步到位，但政治真係一直未掂過，14年嘅努力由今日接棒，請大家堅持落去跑完佢。
喊住跪住都要爬埋佢。

如果我哋今日放棄，被嚴刑逼供嘅、無咗隻眼嘅、被輪姦嘅、被打到頭都爆嘅仲有死去手足嘅生命就會失去意義。

如果我哋今日放棄，被嚴刑逼供嘅、無咗隻眼嘅、被輪姦嘅、被打到頭都爆嘅仲有死去手足嘅生命就會失去意義。

不分勇武和理非，全民勇武

我哋未贏架!!!

首歌未完美但都要唱住先! 可能林夕遲D都會幫手填呢!

行前一步，仲有條路。 退後一步，乜撚都無!

戰術文幫推

推

警權問題要追究，普選春袋先要逗

深藍都係香港人，請拉回我哋陣型，良知不分藍黃

push

防人之心不可無呀!! 善良嘅香港人記得小心人血饅頭呀!! 開掛之達人籌款請report！

唔好屌人睇演唱會去旅行呀~~~ 兄弟爬山，唔要苦行呀!!! 你都可以放鬆!!! 必要時全民動員呀!!!

男男女女都要做運動呀!!學好英文!! 美軍來了都要識英文!!

錢都要努力搵呀!! 有錢先有資源去做更多嘅嘢!
唔好唔讀書，個體系一日未冧，你都要做好自己架!!
你讀到書分析力高D都幫到手多D呀!!!
文宣都要英文好!!
科技樹都要科普!!

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

啱到爆，推推推

正呀!! 辛苦晒手足!!
(多鼓勵多支持!

Pish

認同，我地需要槍口一致對外

但搵trump 幫忙我覺得無問題

//劉興邦:美國人取態解惑

在twitter上反對高舉美國旗多數是美國左翼，他們不希望美國幫助其他國家
我們在機場，有很多美國人過來和我們探討政見，有位白人女士說：我居住在香港多年，十分支持這場革命，但我親戚，很多是左翼，他們認為星條旗代表美國帝國主義，而且你們舉美國旗會被中共指責勾結外國勢力
經典例子是越戰，美軍原意是去抗越共對人民侵略，卻被左膠反過來屈侵略越南

而支持我們的，則是投票給共和黨Republicans的民眾，一個肥哥哥，見到我們舉星條旗，他十分高興，說國民見到港人舉星條旗，萬分振奮，打曬飛機，他是住在Trump Tower附近，十分喜歡侵侵
另一位是在元朗遇見的退役美國海軍,說容許我們用這枝旗，但不能令星條旗落地，叫我們好好保護星條旗，他珍視這面旗
在深水埗警署，有一位沒有特別政見美國女士，見到我們舉星條旗，都十分高興，說沒想到會見到自己的國旗，借了我的國旗揮動幾下，說:America stands with HongKong
在九龍灣前線，有一位來助戰的美國人和我握手，說響應星條旗的召喚：I come here to fight. 他的政見屬中間偏左

如果想取得左翼支持，可以人道理由，侵犯女權拉攏左翼，極左則不需要理會
結論是舉美國旗可以爭取到中立，右翼的支持，而且Trump2020年勝算極大
HKAA和城邦同道找Trump幫忙是合理
認同請廣傳//

推！

舉美國旗係高舉美國價值，唔係trump個人主義。

＂政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己，改變想法＂

黑警係我哋仇人

唔敢衝嘅人請將支持者擴大！！你地要打係心理戰！！
＂政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己，改變想法＂

黑警日日鬧事

黑警破壞香港法理

呀～～ 死黑警

中共手法
大家小心

【館長】Shape of you
"他們愛的是人民幣"
"叫他們移民去中國跑得跟鬼一樣"

跳閘要小心～

推實用文

我唔覺係扮自己人屌鳩自己人

如果係傻豬隊友請包容

分化post 過千推

上次後雨革又係咁
熱普城出現親都無好嘢

我保留觀察 唔係話佢哋係鬼 大家小心咁解
我一向都鍾意睇陳雲關於中文嘅書

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

正呀 支持

推
點解呢篇文上唔到熱門

幫手推比手足睇

點解呢d post就推唔郁

有用post冇人推

唔會因人廢言，不過有時真係要小心果班

今次又衝出嚟爭光環

高質p

反分化post 一定要推

純粹想知, 係呢度搞分化真係有用? 過左咁多個月係呢度既人要點諗其實都好清晰, 會動搖都係風向打手0.3, 早兩個月咁玩都有用, 而家先搞分化真係有JET LAG

之前有個post係藍絲恐怖分子分化示威者嘅新教學
第一部就係要示威者以為佢地係自己人

p

而家搞先有用
大家開始攰

thanks

thx

不分和勇，目標一致

幾點都咁有用，同埋人地係好多地方都做緊

我係覺得呢一刻先係公民覺醒, 想醒既自然理解事實, 所謂FAKE NEWS係冇腦淺黃先信, 呢D"中間派"從來都係齋TALK唔會企出來, 200萬人唔會有佢份既勝利球迷
民意從來係當權者先最需要, 反對派做既係鞏固自己個200萬去做ACTION, 而唔係為FAKE NEWS哂EFFORT澄清
BTW, 淺黃有更多泛民派高人去幫我地SPIN, 所以唔好擔心
都係個句, 連登打手風向撚多, 唔代表條街既人, 放心
抗爭者俾到其他人既感動係比想像中多, 抗爭者做既野, 不知不覺攏略左好多人既心, 以感情推動既支持係比利益更加穩

Push

不分化 不割席

true 感情推動真係有用 但最怕對方玩陰招扮示威者殺人放火

大家都係勇武 大家都係和理非

記住保持獨立思考

幫手借位推一推

【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！

幫推！！！！！

叫人爆珠寶展係咪痴撚線
要揀都揀機場啦 ON9

魯比奧：人權法立法進展良好 但香港議員假傳香港民意令我工作量增加

留意下依個post，最近好類似既post作埋個fake new想屌埋泛民，明明人地冇講過
建制係咪好怕冇票，定係有人想將2邊都拉落水

youtube 先多假新聞嘅片呀

嗰啲搞唔郁

留名
正評
推文

作為一個理性撚
睇傻豬仔同埋分化撚真係易如反掌
而家開始標籤唱歌係後雨革
咪講撚咗唔好站道德高地屌人
追求民主自由係開心嘅事 正向嘅循環係必需
苦行緊嘅你 唔該快啲跳返出嚟同大家放鬆吓
否則都係分化緊大家

thxxxx

岩呀 好多人都未覺得個形勢其實好嚴峻

唔好當自己係主角啦
唔好當人地全部係五毛啦
好多都係真心膠支持我哋係曱由架
你在明佢在暗
醒目嘅一定係將佢地都在明時我地都在暗
唔可以咁善良架
要做就做到盡 乜招有效就係好招 唔一定要光鮮

推推推

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推！陳雲熱狗必須滾

推推推推

對家無恥，各手足當遇到佢地就要放低道義、用無恥嘅方法對應，我地無辦法爭取到無良知嘅人嘅支持，就應該用盡一切方法打底呢班人，咁樣先可以保護有良知嘅同路人，到贏咗嘅時侯，大家先攞番道義出黎對呢班無良知嘅人喇

勿忘初心 但手段要狠

巴打作息同我有得揮

對準政權 遍地開花